Установка
1. Клонировать репозиторий
2. Создать базу данных
3. Имопртировтать дамп из папки sql
4. запустить composer install
5. зайти в файл AbstractMySQLNestedSetsApi и в функции указать настройки к своей базе.
6. Капускаем веб версию: php -S 127.0.0.1:8001
и заходим http://127.0.0.1:8001/web